GME 禁售事件後 BROKER 選擇

利申原IB 用戶，GME 支持者，但歷經昨晚GME 事件後，想另外開戶分散風險，繼續打呢場仗，請問各位有乜選擇

貼昨晚個戶口，2000己經改番上8964

sofi

致富

真
郭董好有心
今日即刻去搵有咩券商冇封GME買賣

First trade

FT 同IB 都禁左GME 買盤

CS Int

ib宜家係咪買得翻喇

係，但睇完佢個老頂咁講野心都寒L 埋

先想另開戶保全屍

宜家開趕得切咩⋯

唔係買得翻喇咩

要寄文件去美國

FT琴日4點開返可以買

致富上游唔係都係ib咩

全程網上搞掂喎
之後佢打長途電話嚟confirm資料都係免費

到依家都無得買

有返 今朝無

轉緊

Now or Never...

港股戶口可唔可以用ib /sofi?
如果有港股實股係手（一張張紙個d)，應該入去邊間公司賣最抵，想全部賣晒,銀行賣好撚貴，賣50萬hkd貨要收2000$ hkd
想揀個有港股美股戶口，手續費又唔算貴既

想問Citibank手績費貴唔貴

4:00 有撚用咩
佢老母大戶做市去到百幾蚊果時唔俾人買

凌晨4點唔係下午4點
$242入左